係廢中、廢老既字典入面，係咪冇同理心依樣野？

好多時廢中、廢老做既野真係完全冇理過人感受
話說岩岩搭巴士 隔離坐左個阿姐
夠膽死係巴士開餐 又飲又食
都算啦可能佢趕番工 點知食完先來料
無啦啦開WeChat 開喇叭播撚住佢個group d錄音
全撚部都係唔知咩方言來 好撚嘈
屌你自己聽到咪算囉 咁撚大聲托咩
仲要無啦啦拎支藥酒出來搽 搞到成架車都係驅風味
望左佢幾眼唔撚理 打算用其人之道還治其人之身
用部手機對撚住佢 開到最大聲打機
佢係到唉我 我學佢咁 大大聲唉番佢
最後阿姐死死地氣執野走左 可能佢咁岩到站
但都叫做比佢感受下比人嘈9住既係咩感覺
好撚爽